(ps4)fifa 19 pro club招後防

想招中堅，防中各一名
主要打開反擊，
星期一至五，十點左右齊人開波，
D4球會，
希望招到主打後防，前場夠人了，
有興趣留下psn

推

PSN: i_am_not_keeper

招多一名中堅

招一名中堅

閘位收唔收